岩岩10分鐘前蘋果live影到速龍近距離射胡椒彈

距不多於3米
有冇巴打backup

自推

有冇人睇到

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証